麵神請入

麵神如果你想玩美股，
記得一定要入TSLA同BA
有錢齊齊賺

支持

諗返起9百蚊個幾日都爽

麵神潛左水